無國界醫生去咗邊？

想問無國界醫生每年係香港收受千萬捐款，係poly發生咗嚴重人道危機時死撚左去邊？只係識收錢？
要推到佢地出嚟回應！

去撚左死
以後唔再捐錢

死撚咗六個月

已一蚊不捐

推

屌，以後一蚊都唔撚捐

死撚左

最應該發言嘅唔見咗

奉勸各位學生/市民不要到有關的慈善機構做義工。香港人在牠們眼中只是condom，出了事是絕不關心的。

希望無國界醫生(doctors without borders) 盡快改名為有國界醫生(doctors with borders) !

冇醫德

去左祈禱

我吊佢 講到自己幾大愛無疆 有咩事就人都唔見埋

呢班仆街真係要放上去twitter比全世界知

要推爆

順便unlike 埋依個垃圾組織:

一直有留言屌鳩佢哋